其實賤男係咪真係咁多？

呢排成日聽聽埋埋，一個二個識埋D男朋友都係賤到喊，但無乜聽到話自己男朋友真係好好 好幸福 咁

賤男一街都係

我同男朋友幸福得鬼閒留言咩

世界大戰？

我簡有賤男先 男人用碌鳩諗野既時候乜撚都做得出

或者做臭雞前，都係比賤男玩完踐踏左自尊心先？

有d真係唔係自己簡架⋯ 女仔人細細 戇鳩鳩 好易比人呃比人玩

有賤男先 一腳踏幾船 依家仲好有陰影

有d 女只係想扮被人hurt 過黎顯得自己有價值，或同輩之間博同情

唉 有無因為佢搞到你都變埋一份子

感情一有問題⋯ 已經無任何道德可言

狗公： 咁慘？ 你男朋友咁對你？ 嘩 , 我真係唔會咁對女朋友⋯ 痴線

但明明條女唔岩
就係呢D人搞撚到呢個世界咁恐怖，受害者永遠係再比人踩多兩腳

岩呀 ⋯ 但比人玩完好大機會自己都會變賤人

me覺得係

我都信⋯ 吸引力法則

何謂賤？男人三妻四妾係好希疏平常嘅事

現代男 表示唔同意

現今 只有賤男
就算女人幾仆街 啲人都會怪個男人

但我多數聽都係奶過野既女仔特別變成咁

你能夠代表現代男性！？

我代表自己

OK！

有雞先定有蛋先

咁你拍過幾多次拖？

番撻真係十個十個都會死 本性難移呀 屌

5 次

咁對愛情有乜見解？

男人唔壞 女人唔愛
換係女人身上 同道理
太乖既人吸引力係低
同埋以後唔好再做傻仔 做比人玩個個
呢個社會無空間比自己咁天真去信呢D野
玩你一次 你起番身 係你好彩 你再信番 係你堅強 死幾次仲信 係on9..

跟蹤我 做乜鳩

記住乖同ON鳩係兩回事，千祈唔好混淆。我眼見好多ON鳩仔都好鍾意話自己係乖仔。

岩 ⋯ 真係差小小混淆 不過 我覺得某程度上⋯ 「乖」 已經有D On9.. 只係睇你有無咁好彩撞到人地唔玩鳩你咁⋯

實際上 人係犯賤 我覺得無得駁 通常賤鳩野，濕鳩佬，臭西 係最令自己心思思無法自拔

我衷心希望你不再ON鳩，你得閒就聽下BEYOND嘅不再猶豫

呢個社會唔會可憐ON鳩仔，你慢慢自憐啦

無呀，我同意你講既野，其實獲益良多 我從來都唔想自憐，只係叫兩句，等我自己有動力再起番身 ⋯ 呢個社會邊有人會可憐自己 以為有個個 都未出過黎做野

拍咗五次拖都喺度叫春！？

都20幾啦 又唔係計次數

其實臭雞係咪真係咁多？

果五次拍拖係咪你幻想出嚟？

香港多唔多毒撚？

眼見全部都係

講真，男人唔賤都真係等自己收皮
實在太多臭雞

好人好者，仲嘜臭閪前賤男後？

呢樣講 用下面諗野個陣我自己都分唔清講緊真話定假話 不過重要咩 大家開心姐

七分真、三分假，教我如何怎麼區分

Fool me once shame on you
Fool me twice shame on me

真既 利伸 無夢遊 無精神病

如果一個人做到九分假一分真點睇？

好撚有佬味好滄桑既諗法 老喇

臭雞十歲已經開始做,
賤男通常二十歲先開始做,
當然有臭雞先

最近放生咗個賤男 絲打們小心

有大把人呃埋自己⋯

14 歲已經大把賤男喇

拍假拖？

用寫輪眼

陳慧琳嘅其中一首歌嘅歌詞

因為女仔早熟啲

係咪聽咗關心妍嘅放生，所以開咗竅？

通常開心就唔會同人講 唔開心就鍾意搵人呻 人既本性就係咁 唔識感恩

我識一個人係自己呃埋自己，不過呃唔到我

其實咩係壞 點先算係壞

同意
仆街點都係仆街

靈活變通唔死板

壞呢個標籤其實係毒撚用嚟攻擊其他男性的

岩 快樂係樂少人真心願意去分享 一要付出個時就縮

係自己都唔知自己呃緊自己個隻？

女人俾帽人戴 都係話自己受害者架啦
所以賤男感覺上咪多d
男人俾人hurt完都只會收收埋埋 冇四圍講條女 感覺咪冇咁多賤女人

佢自己特登呃自己，為咗去證明一啲嘢，但係可惜明眼人一睇就穿

點解唔係毒撚被hurt，寧願做一個賤男

但係我見到啲毒撚成日出POST唱鳩人

寧願乜嘢姐！你本身係乜先？